[PS4] FIFA pro club D1隊收龍門

球隊陣容基本上齊全，有穩定既any同埋中，前場球員，亦有中堅
如果可以有埋一個鬼影擒拿手坐鎮，我夠膽講係毫無破綻

逢星期一至五 2200至0100開波
星期六，日多人踢都會開

歡迎tg or psn聯絡
tg: Sin_SHM
psn: snhkmn

請問D幾？
今晚試腳ok?

D1呀巴打
有興趣嘅可以tg我地
上面寫咗

Send 左psn request啦巴打

幫推下